《電腦高手》入一入win10問題

今朝仲好地地玩緊apex，然後彈game。我諗住重新開機會無事，一開機就一直load依個畫面就停左？

keep住welcome. 就係入唔到去

AMD driver問題